今朝搭地鐵收到呢個airdrop

多謝巴打/絲打

幫你推

呢個就係曼德拉效應....

好感動
唔可以失去分事非黑白嘅能力